最後都係買左X-T1 silver edition加1855

始終都係忍唔住手

真係好靚

入左黑手

黑色

搭單一問，最近邊度買xpro2 / xt2 有折？

Wtf

Welcome to Fuji

巴打幾錢買
再多一問 除左個樣仲有咩唔同？

？$

快啲入富士Post同GP一齊傾

黑色大膠啦個手感
銀色真係好型

好呀 巴打

想買水貨 但間間都無
谷買行貨6970 body + 2670 18-55
一年前想買銀色淨body都9xxx幾 成萬數

究竟係silver 定titanium

silver

行貨邊度有
我反而搵唔到行

華仁有得賣 2740先岩

邊度有銀色 睇左幾間都只係得黑

行貨好多都有
反而水貨銀色今日先返
但琴日放假 所以前日放工忍唔住去買行貨

搵緊2手 18/23 細細支鏡當副機用

我想買枝用離影夜景同星

應該一月要出xt2 銀版了

玩住xt1學影相等出再新啲再換

某間大鋪 石墨銀貴成千蚊

我都諗住買水架 但紅日有開個啲無水貨
反正差小小就買行